睇緊教束

會長對莊子所講既嘢咁直，個莊子真唔明！？